做咩仲唔瞓呀？

瞓啦柒頭！

K

Ok

關你撚事

go

隔籬房同Roommate都好撚嘈

走啦你

Ing

屌撚死佢地，大叫：唔撚洗瞓咩，咪撚嘈啦

off

你又做乜撚野唔訓呀？ 晚晚都係你

快d去瞓啦你
連續咁多日瞓咁少
對身邊唔好呀

我趕緊人去瞓

定時定候喎你

係呀
想大家身體健康

用心良苦！

揼垃圾

你呢？
做咩唔去瞓呀

咁夜先揼ga
個垃圾房好似好q遠

心思思又想買野 諗咗全晚

又想買咩呀

strong

香水 俾香水po絲打燒到
但支支都過千

weal tgt ok?

wo diu
貢貴ga

唔想再收留啲過期嘢

想食嘢

有心
灘上床都係訓唔撚著

點解我咁窮

懶

食我

咁夜仲有咩食呀

擺低部手機就得啦

我窮過你

放手就放開所有？
一靜落黎個腦就鳩轉
平時番工唔見轉得咁快

去做ptbf

彼此更自由
諗諗下就瞓著ga la

冇人要

自己貼完忍唔住笑咗

係唔瞓牙，

你好意思咩

會冇女要

因為掛住男神

買啦
用過番唔到轉頭

揾佢

講到瞓咗會有咁

你用？

應該會有

ysssss

嚇親

之前send左四個msg
佢無覆
啲fd話唔好chur佢.....

佢地介紹嗰陣貴過我用開嗰啲一倍

用香水嘅男仔好正

有排用㗎嘛

連發夢都諗緊,突然意識到自己發緊夢
扎醒，繼續鳩轉

我冬天先敢用
夏天撈咗汁會好臭

咁又係
你用開邊隻

Agger
聞到香嗰啲好想湊埋過去索多啲

失眠

聞唔到ge

唔制

其實唔係唔好chur佢
係應該唔好揾佢

我日日都要噴 無咗香水好唔慣
返工返學噴啲厭咗嘅 正野就有約會先噴
香水男正過止汗劑男好多

有香味加好多分

睇下鬼片就會發惡夢

點解呀

既然不能再擁有，就把它們都丟掉

做咩扭計呀

掛住佢
琴晚發夢見到佢有女朋友

chanel bleu

嗰日出汗冇用

唔捨得

岩

我唔會放棄
聽日上堂我又搵下佢先

巴打香水po好似有推呢隻 好似好岀名

公廁到仆街
不過好聞

有冇人用jo Malone?

停電啊屌你老母

上緊連登嘛

無故事聽 唔肯訓

放過自己啦，人地同你冇關係啦
乖乖地去瞓啦

咁樣好咩

啱晒啦
去瞓啦

走啦，我唔想搞大件事。

上連登上咁耐咩
去開邊個po ar

okok, 等等

熱到仆街點訓

ok byebye

咁可能我聞過
有隻男香水好特別但搵唔返 正到我都想噴

寧願當初不相見
至少今天我會活好一點

jo malone我麻麻
但一定有好多人鍾意

慘，連冷氣都冇得開

是一種解脫

從前有位遠見卓識、機智聰明的農夫，有關他足智多謀的故事至今人們仍廣為傳頌。其
中最精彩的要首推他曾經怎樣捉弄魔鬼的故事。
一天，農夫在田間勞動了一整天，天黑時正準備回家，忽然發現自己的田裡有堆煤在燃
燒，他驚訝萬分，於是便走上前去看，發現竟有一個黑色的小魔鬼走在燃燒的煤堆上。“你
是坐在財寶上嗎？”農夫問。“正是財寶。”魔鬼答道，“而且比你一生見到的都要多
呢！”“財寶在我田裡就得歸我。”農夫說道。“就歸你吧！”魔鬼說，“只要你肯將兩年
內一半的收成給我就行了。錢，我有的是，但我更喜歡地上的果實。”農夫答應了這樁交
易，並說：“為了避免在我們分配時出現糾紛，凡泥土上的東西歸你，泥土下的歸我。”魔
鬼感到心滿意足，但這位聰明的農夫卻種上了蘿卜。
現在收穫的季節到了，魔鬼又來了，要求收回屬於他的收成。但除了那些枯黃的敗葉
外，他一無所獲；而農夫卻在興高采烈地挖著他的蘿卜。“這次讓你佔了便宜，”魔鬼說，
“下次可不能這樣。地上的歸你，地下的歸我。”“悉聽尊便。”農夫答道。播種的季節又
到了，這次他可不播蘿卜，而是種上了小麥。麥子熟了，他來到田間，把麥稈齊根割倒在
地。魔鬼又來了，見到除了殘茬外，他又一無所獲，氣得轉身就走，順著石縫鑽了進去。
“我就是這樣騙倒魔鬼的。”農夫說完，趕緊拾起財寶回家去了。

巴打 仲唔訓？

騎劫了 岀返去j香水先

仲未睇得晒啲颱風post 好多啊

趕緊你地去瞓
等你地知道夠鐘了

慢慢啦
幫我推到1001

睇黎你真係好有興趣研究颱風

有冇試過失戀？

個農夫咁醒目既
不過都預左魔鬼唔會贏（啲童話故事

謝謝鐘哥哥

睇緊啲災後post咋

唉 單戀

有，痛到仆街

咁你痛完未

今日去返工見到d樹冧得勁誇張，勁多路塞死晒

鐘意左人好耐？
有冇表白呀

快了
都好耐啦，係時候醒啦

當然唔敢應該都唔會

平安最緊要！

點解呀，鐘意人而你覺得對方唔反感點解唔試下呢
機會冇左就係冇左，唔好到時先後悔

你啱
聽日洗唔洗返工/學呀

不用啊

咁好ge, 又off
咁有冇嘢搞呀

有啊 岀去搵人

約左男朋友呀

okok

因為你呢句 我走

有故事啊上面

鐘哥哥

明晒

做咩呀

無啊

典解個世界有咁多咁煩既人 唔比我靜下

打緊飛機

話訓就訓到咩

唔緊要啦，遇早會遇到ge

係啊，唔急

冇得解ga wo
有d人天生就煩膠黎，你唔想遇到只可以避開佢地or煩過佢地

快手啦

點解唔得呢

我想打多30分鐘

你應該仲好後生姐
有冇對象呀

好醒，點解魔鬼都咁豬

唔想做煩人 都唔想比人煩
不勉強啦好不好

不打擾 是我的溫柔

完得未啊 唉

想腎虧？

咁longlasting

有好多野亂諗 個腦好亂

諗住J多1一，兩套片先

終於追完了
多謝鐘哥哥

識聽
不知道不明了不想要 我的心
完d咩呀

煩緊d咩呀

覺得自己唔識拍拖了 太在乎一個人自己就唔似自己

唉

Ok 慢慢

你呢？J咗未?

試過一次對方話太在乎我，搞到佢已經唔再係佢
我話我都在乎你，唔介意為你改變所有嘢
佢話，咁仲係你咩
我答佢:無論點，我都係我自己
人會變，月會圓
最緊要自己開心，自己幸福，自己ok

擺脫唔到咁
完唔到咁
我從來無諗過會咁架
好想完
好想靜靜地 得唔得

Btw 爭一句：為甚麼～我的心

都多謝你提醒

唔勉強人 都唔想人勉強我
就係咁簡單姐

故仔小隊

係，要學識將重心放返係自己度

無jerjer

咁捽吓碟殺吓時間啦，咁會好瞓啲㗎

遲d就有ga la

但係我變到個人對佢的事好敏感好任性
我唔中意咁樣嘅自己 亦覺得咁樣落去對段關係唔好
只要一唔見面 我就會變到咁
好無安全感好敏感

去瞓啦
唔好諗啦

唔係咁易架
唔想人地勉強你算唔算勉強人？
不過真心，雖然唔知咩事，不過感覺要絕d狠d

自己忙就ok 冷落左佢佢又唔開心
但當自己得閒 佢出去玩個時又到我唔開心
救命

我準備去買本書打發下自己的孤獨時間

無錯，再望都要上嚟睇一睇故仔

係啊，所以我話唔急

要愛人，必須先愛自己
真句真架，慢慢去睇下自己
唔係話d咩，但愛自己真係好重要

自

餓到瞓唔到

有去愛自己
但拍拖愈耐 就愈將生活重心擺左落佢到
唔識點同自己一個人相處

不了

已經去到很盡了
唉

會開心點

無錯，無咁藍色

食囉

食咩好

炒面王

冇

嘻嘻

薯片 ？

呢個有

tgt

得月餅

Gogogo

求吹水

開返包先

狗都唔屌

呵呵

做咩唔瞓

唔開針

咁即係對佢嚟講仲未夠盡？
唔理佢，可能煩多一段時間就會無事既，但只怕要好長時間

今天你藍色嗎

邊個激嬲u

典解

歪呀

打風灌咗好多薯片落肚

唔開針=/=嬲

好返d未啊？

情緒不穩定

我都覺

Fat

大家都情緒不穩定

Why

好多了！！！ 射射

今天出門就紅色咗
沖涼諗諗下嘢又藍色咗

又嘈左呀？

可能谷m黎

唉

你去旅行未呀

打風果日食咗好多零食

羨慕4

係...
做幾多尖都救唔返了

咁睇下mr bean開針下

睇完故仔黃色返？

不能放棄治療！

要還架

咁我明
就來經的日子是特別麻煩
女人

點還 屙返出嚟？

同朋友傾完電話開心返了

我都明喎

又扮女人

小情緒會無限放大

厭倦自己

開心返咁仲唔瞓 聽日冇嘢做咩

幾時有

好易喊 好煩

唔好咁啦 你很好的

決定走堂 唔想同人迫

唔喊仲唔舒服啊！

Ching ho ball

Yes

Yes 但係佢面前就好卑微

唔好咁啦 每個人都有好的東西

咁你明咩野

希望佢諗得明...真係無得勉強

但其實感覺幾正 自虐

幾耐之前

喊完啦 喊得多眼淚會貶值

可惜我睇完故仔先沖涼

表示理解同認同

點解要咁卑微？

啱！但我今日食完牛角放題

自己一個人

駁唔到....食d甜嘢，多d抖...

可能我m底

太愛了 比鬼迷

我都想食啊

抵食？

如果你覺得對方值得？

最緊要係你心中，你自己既地位

理性覺得唔值
但份人感性行先

小小的

I know that feel
希望有一日你望返 唔會後悔

不定期痾水
好痛苦

去啦去啦
最緊要係燒肉配飯配啤酒

菊花會爛

覺得夜晚一班人係度咩都吹下感覺好正

2百幾蚊算係咁架喇我覺得

想學會瀟灑

點解戒啊？

放負專員
And
樓豬隻狗

好難 覺得你性格好重情 ？

自虐下個人會爽啲

牛角下午茶好抵

我畀啲正能量你

咁姐姐同你傾下計

你未試過點理解

爽到爆 好犯賤

太重情 好難抽離

同理心

到底有幾咁想棄療
就好似鐘哥今日食完m記做尖 想點

犯賤萬歲

我好明白
完全覺得對方唔值，全世界都話唔值，無可能
自己仲要成隻死狗咁衝埋去
真係幫唔到...
不過可以既話，小小令佢著緊你，慢慢加返上去比較好(小小好喇，要慢慢嚟呢d)
始終咁樣長久落去都唔係咁好
利申：同自己講無下次

痾出黎果下幾核突 可能食錯野

無野駁到了

好羨慕身邊啲情侶好多正能量呀

我明啊
人地對自己好小小咋 就仆去畀埋條命人都得啊

之前失戀飲到胃潰瘍...無得唔戒
一杯起兩杯止個種，餐酒個d都無問題

比個毒撚請食檸檬 但我真係好中意佢

cheers

都係你睇人好架咋
不過單身都可以好有正能量

你咁唔得喎你

真係好犯賤 年少輕狂
可能有日望返自己咁就會覺得好傻

Wohooo

又好似得

唔好苦了自己

又然

唔想咁 想控制下

樓豬又訓咗 ？

你想點做？

好快到我 可能

每日抽離2%

okay

唔想搞到個post咁負

男仔覺得午餐幾抵，無限追加牛角飯
一舊肉一碗飯咁制

嘻

呢個幾時都受歡迎

牛角飯撈埋佢個汁真係好撚正

最近都莫名其妙心煩

哈佬

但樓豬係出名吸負

狗

啖啖肉 想食

最緊要自己開心同舒服！

咬你

唔好自虐啦...

要比正能量樓豬

有事餃就不會打擾人了
但我諗依家你應該是有空的
諗啲咩啊？

佢開心我就開心

眼訓

不要再說了，就嚟想切咗個肚佢

你指咁易飲到胃潰瘍唔得定係咩？

可能是階段性 我有時都會

我個fd都同我講過
我只可以講我無後悔過

咁去訓啦！

試下係為咗自己？

大家都係

跑快啲先

啱啱打完兩篇嘢
個人熱辣辣 訓唔到

每個月都係咁 真係覺得自己好煩

真係愛過嘛

頂，我係想講
呢個幾時都歡迎
想打死自己

係啊 一時時

勤力啲做尖好不好

牛角飯+燒肉d肉汁真係正到不得了

打咩啊？

我會 同自己講咗好多次

緊係呢樣啦

關你咩事？喵～

畀你地講到好想食

長文慎入《無飲管星期一》

打啲俾人屌嘅嘢

我有四隻腳

真係要做岀黎架

真係好正 下午茶先$80幾好似

我當然有空啦
我努力追緊post

咁不如比自己靜靜地？
定你又想呻下？

唔會再自殘，放心

呻完啦 係到吹下水就夠
要開心

一到呢啲時候就好想靜靜地

藍色到厭
特別呢種 feel飲下威士忌，聽下歌
不過幾鍾意唔開心坐係海邊，飲下冰凍既酒，放空下會舒服好多
*請確保你飲醉咗都唔會跳落去...

你係邊個

係先好啊 承諾不輕言

得四隻咁少

我咪係 啊邊個邊個囉 咁都唔認得

你有幾多

最後果句

要開心

無錯，想做既全部都做過
既然最後都唔得..都無計
至少佢愛過我，哪怕只有一秒
祝佢幸福都係一條路

十隻啦閒閒地

嗯..我驚隨便應承你我做唔到唔係咁好
不過我會記得

我都好想靜靜地

為什麼不呢？

有時對方絕啲起碼可以令自己冇假希望

我知道了，家陣唔敢再挑戰空肚之後不停灌酒了

因為掛住我bb

承諾不輕言 做唔到就唔好應承啊
記得就okay

記住世界上有擔心你的人！

螃蟹和蝦都是屬於甲殼綱十足目. (10隻腳)

再發現就報驚

真係唔認得添！

聽日去食囉

無此習慣

要試吓啊

乖啦寶寶

可以架 畀啲時間自己啦 對自己好啲！

試吓冇壞

今日都想食 但朋友不想吃

蟹

我飲到傻個次係差d跳落去
但唔知點解我醒起，浸死唔好睇..之後就走咗

蟹姐

兩點啦 各位早抖了 早啲瞓啊

同自己相處下

你唔好再咁危險啦ching

想打你

晚安了啦

課咗幾多金

其實我返翻工就會瘦返，不過做多d尖真係驚唔夠時間
但都唔想自己太肥係真既，始終唔健康
所以我講唔會自殘就唔會了
承諾不輕言

改名

好串呀

知道，你都係啊

點解我咁中意個肥仔
係咪因爲佢大波

知錯

知唔夠我多腳喇可

靜靜地掛住佢好冇啊靜靜地

新人

肥仔好攬

呢位小朋友學野都幾快

出黎鬥大波

想煩住佢

加埋都唔夠我長

經常
金會員就係咁用架啦

竟然係咁
唔好咁肥膩喇 會濟架

乖

邊度長啊？睇過

係 我係新人

戶口餘額

新人揮手區

收到風你老海鮮

成日都想揸佢肥仔波
我係咪做左色女 嚇走左佢
兩任都係肥仔
比人話肥仔控

因為我想象到個標題唔好聽
一名醉肥宅因情自殺被網友阻止

想食海鮮

老seafood

算叻

我都想

真

其實我都係最近先知真係有人鍾意肥仔，話有安全感
利申：完全理解唔到

痴女

鮑？

唔可以做cheap自己

唔講大話

成班cls

Cheapcheap

想要小肥

唔好講啲咩啦 人品好對你好錫你就夠了
唔關係咪肥仔事吧

你好

魅力無法擋

1.1111？

知你cheapest

本身諗緊炒鮮魷 但鮑魚好似仲好食

諗唔到其他原因

唔好同我鬥cheap

唔講了

同樓豬交配未

有無姐姐陪小妹訓教？

瞓唔著 聽日又要早起

比個第一你

我係肥仔呀

好貴喎

係架唔好聽
要阻止呢個標題出現了

Yes 交ing

屌咗先講

我

小肥

我都係喎

你大波波

.00001

唔怪得唔見咗人

又贏

肥仔波嚟

執手尾

去西貢執 吹左唔少上黎

信ed

經驗之鬼

少肥多型

鬥大波

依排咁早訓

係幾有安全感
卡比獸系 嘅男友
好中意

我唔準你話佢地
大家都仍然係好人

考慮吓我

多謝 眼殘者，須時

得我冇卡收

路障系 要唔要

星期四晚機

錯錯錯 最緊要係啱feel
當然錫自己都好重要

貪新忘舊 代肥葉表示失望

真...
可惜..男人

佢唔要我

絕對唔會比佢發生
笑下未幾好

衰咩

要唔要俾張卡你

唔收好人卡

我唔是巴打
幫唔到你

完全不能理解，但身邊好似越嚟越多呢種

post card咋

去邊度玩咁開心啊？

呢種仔？

太樣衰

有安全感 打風都唔驚吹走

泡國

老西都要

屈g到見過肥葉真人

唔係巴打咪啱囉

竟然 同女女？

你咪係lor

呢種心態既女人
可惜都有仔

對手只得一個

我係仔都忍受唔到自己肥

羨慕

都話冇女

Me出年先dse...

唔講啦

冇啦啦講講下想喊
唉 痴q左線

佢一見到我即刻掉頭跑走咗

唔識欣賞
希望你玩得開心d，仲會唔會開post講故事？

我出年先3碎

男人去泡國有咩做

咁係咪見過先

唔啦，唔做呢d嘢，過唔到自己

明

佢跑得郁咩

儘量啦

個個都知啦

打手槍

你條jerjer仔係

做咩事啊...唔好喊啦
仔之嘛，周街都係啦

喊啦 啱啱喊完依家好開心

嗯

hea

哦你仆街鳥
cap咗俾佢知

正常

唔準你抵毀佢

射我吧

佢明顯作緊故仔

公道自在人針

清好波

粒腰

驚了 佢咁多兵

一人一拳都打得死你

咁你條仔點算

喊完個人真係舒服好多
好似係...

下世小心啲

咁佢射你射我

依家心情好返d未呀

醒到

唔想訓

我做你條女 保護我

兩點了

唔好瞓

唔好吉我啦

好掛住我個肥仔

過咗兩點喇喎

切咗未先

夠鐘瞓教啦

我係到呀

又一對cp

喊到聲嘶力竭最爽

點解要話變就變

搵下一個愛你既肥仔啦

小妹係絲打黎

冇lu~

今日放假，聽日都係放假，所以唔訓

見到你就好 有人比我恰

咁..不如講下咩事？

cp

原來你仲記得呀

感覺冇左就係冇左

係喎...聽日返工既真係要小心d

Sp

Sad but true

-.-點會唔記得

小妹仲係處

你係1定0

點信你啊

好快唔係

2

佢以前好愛我嫁
係以前
但後來佢變得佢更愛自己
小小愛都唔分啲比我

小妹成日開痴線post 都係想嚇走啲狂蜂浪蝶

做兩次1

信住先

有嫁

太卑微

入青山未

好複雜咁...
有d故事咁
咁你都應該愛下自己

點G你呀
成日都有異性冇。。。
有冇食藥呀

一夜七次郎

唔係變
係本身就係咁

想識大隻靚仔巴打

sweet4

揾下個肥仔啦

我介紹paopao你識

太肥 架車冇力上山

same

樓豬咪係

邊個

似你囉 有異性冇。。。

成日keep住上黎搵你
自然療法 就好返哂

會員 吳xxxx友

又屈牙

狗來的

你又知小妹鍾意狗仔既 你好細心呀

agger

抱你上去

ching ho lun ho ball

點解個名咁柒

駁唔到

我好快4了 有冇咩想同我講

唯一追到白龍嘅男人

驚你咬柴

溝到女咪得

個人仲柒

食屎啦你
成日都唔識照顧自己

Me strong die

唔諗喇 到目前為止都淨係想要佢

公義長存

Gay?

見過？

小妹冇咁易溝

大把人有你圖啦

係

Pay money ok?

老實男人

一路好走
死前送左我一程先

出黎拗手瓜

男人味濃

唔緊要啦
慢慢就冇事ga la

你同我留低好了

咪又係肥柒一件

pay how much

你報價啦

Me冇

屌，咪撚提啦，講起都嬲

紅字唔會4

Pm

想揸你波

留tg

食太多藥越食越渣呀

俾錢

call緊會計部

手瓜肥到遮得住你塊面

快

幾錢

我塊面肥過你肚腩

一個雞翼chan一吓

革命尚未成功同志仍需努力

@fuckme

睇小我肚腩？

想見識吓

咁貴 揸到有手掌印先得

貼嚟睇下

屌 笑咗出聲
但我冇心講佢

出黎鬥肚腩

冇圖

好名

有內幕

呢個post可以推得幾快

ching雙面人？

冇輸嘅理由

打風都吹唔走 濕了

睇小樓豬？

乜

食咁少唔得架 冇錢開飯可以搵小妹幫手架

穩如泰山

樓豬頭號粉絲

養我？

點分前後

安全感max

我出唔到

樓豬2號故仔小隊粉絲

點解要笑鳩我先

所有紅字user

係咪男人黎

叫左你做運動ga la
又要成日捱夜同唔戒口
身子弱又唔識調理
叫你食藥又唔肯食
你條仔又成日唔理你
你唔睇住自己邊個睇住你呀

叫我咩事

有咩好食得過軟飯

最後個句我完全認同

幫手報個價

又放閃
有陣狗公除

做運動唔係咁易架師傅

藍字top fan=me

肥葉煮嘅所有嘢

Facetime

小妹有錢都唔會養男人

依家到底有幾多人睇過我d相

得你先有得食

殊！！！比佢見到就死架啦
我又要比人五十大板

唉早排早咗訓架

我點會知

秒

佢唔收藍fan屎

鏡頭唔夠闊

我隻狗 唔記得幫佢沖涼

咩價？

Fuck you

唔係... 一開始係真係愛
我個仲未放低前度 但佢又堅持要一齊
個陣仲覺得自己未夠愛佢 仲一直對佢好愧疚
到後期佢令我放低前度 我好愛佢喇就走左
係咪當我愈黎愈愛佢 佢先黎唔珍惜
係咪因爲冇挑戰性

唔記得啦

唔收就唔洗g chi咩

屌又俾機會你地放閃

你眼入面得女人同狗公？

拉後啲咪得

唔易都要做ga

得肥葉

傻仔 下次唔好啦

會唔會mon到咁ar

一係你傷咗人地
一係其實佢唔係真係咁愛你
btw，希望你過到呢關

灰撚左

咁佢眼入面有冇你先

後悔die

好難搞
想佢著緊啲上心啲

咁叫咩fans

最後都唔夠

完全冇

經一事蔡一智

你係我唔係

渣ga

Sad ending

2/10

有游水

又咁低

always

幫你出名

又恰

同你閃

改寫結局

He needs u

唔怪得冇人要

係咁著緊就好

絕了

多撚謝晒

多謝佢

Hi 又係我 嗚嗚 瞓唔著

太舊

Hi

整蛋糕佢食

應該係後者
我自問冇咩點傷過佢
我再同佢傾 睇得出佢嘅自私

Yoyo

法國你真係專恰毒撚

做咩呀
唔好喊，冇事嘅

唔值

岩岩屋企有返電

u2

你好似2點話瞓

琴晚都已經瞓唔著

點解，唔係話要學咩

整俾我食

係啊 就3點啦

Outdate開

聽日冇嘢做咩

既然係咁，一係追返人，一係放手
放手啦

我屋企最少一個禮拜冇wifi

幾時update

做咩事瞓唔到啊？

抵啦

Off 但會岀去 9半起身

好慘，完全唔知點算

Call定白車

屌爆你

ok

啊
明明一齊得過半年
點解仲辛苦過三年個個
好炆自己

Btw 想改改個ac名 集思廣益

有街出

會學 但嬲緊

Cheaper

你都可以架 岀一岀去

係 數據都唔係幾收到 與世隔絕

試下聽d落雨聲瞓
同埋整黑d間房
會好瞓d

嘈嘈地

唔得架喎 要做est

好慘

Up完又有咩用先

碌到攰去訓 合埋眼又訓唔著

Cheap no.1

個位我做咗啦

係咪真先

已經好黑 但一有聲就瞓唔到

係 聽日要返工

大師

聽d安眠曲？

Miss me?

點溝女

情侶名

可能回憶多啲
同過咗熱戀期冇耐

啲人會唔會一見到我個username就想block咗我個

好啦好啦

冇啦 追唔番
最慘係佢講到自己仲愛我
係因為唔夾唔想互相傷害先分開
講到我仲覺得有希望 去挽留
先講話我地唔會再一齊到
所以 只可以放手
已經夠厚面皮喇

盲嘅都知唔係

威d

Thats me

The most expensive?

驚你掛住我

即係咩

聽我唱歌就瞓到

黃色

要靜先得

等女溝

對唔住
我盡咗最快眼力

快啦屌

咪又係毫無用處

唱黎聽下！

識玩

想要咩type

整我食

我都係 要好靜好黑好凍

男人，信不過也
好似係

lm

咁你發達

浮狗果然係浮狗

希望你都黃色就真

啲女玩我

你都有街岀！

Badest

好慘..冷氣聲好嘈

應該係

去左冰

wohoo 無心睡眠~~

係窮啊

抵你做臭蟹

但太安靜都好難瞓

陪我訓

想要創意type ？

靚仔到

係 啲雨落冷氣機嘅聲好嘈！

有女玩

羨慕有嘢熱衷嘅人 加油

但冇女

佢去咗你個心到

其實都係
但係又唔係話冇挑戰性既
得到左就自然冇咁珍惜

已經用最易既程度去講架喇
之前會整亂碼比人解讀

好聽好聽

收到風你唔要人

你都有嘢熱衷，加油加油

你唔知咩

係機會啦paopao

我有時會用耳塞

睇片

一早知

最憎見到啲人話聽到落雨聲好舒服 明明嘈到仆街

冷靜

動作？

屌屌屌屌屌屌屌屌屌

今日有無返啊？

你玩埋我嗰份

聽日先有工開

我君子

Goodest

做好人冇用

啊！
放棄啊要
！！！！！啊！！！！！

爽4

似係了

你條針麻麻地

一定有人會珍惜你，一定

哩個真

我都覺 有冇好介紹

所以要保鮮就係要保持神祕感！

等收好人卡

唉屌又黎料.............

分左手幾耐?

毒撚唔識人

肚痛？

你有我冇

咁就尷尬啲

保鮮要用保鮮紙呀

做what

點解要係我面前傾電話

從來沒我份

睇下咩時候聽到 依家聽到好辛苦

後者係囉
回憶就點都冇可能多過三年個個

0/10

dklm

今日唔使返係好事！

試下去飲啖水抖下唔好再諗啦

有用架

又飲水

半年咋嘛
講到一齊左半世咁

我出世就尷尬到而家
邊個恰邊個先

幾時都唔想聽到

咁食個bell

killer
比分鬆手d啦

唔好理佢啦
你俾人食住晒，可以點
一係就直接屌柒佢

半年可以做到好多嘢

Me enjoy

出黎鬥毒

多謝你嘅 祝福
其實一早已經知要逼自己放棄
如果佢再追番我
我都未必會接受
係我自己好易諗番啲回憶就自己唔開心

樓豬一晚推爆一個

半晚就搞掂

魚柳

要唔好畀佢以為得到手

真係太爛

講起又想食蟹 啲蟹膏

5g

如果佢再追返你,你要諗下佢咩意圖囉

而家有得買咩

啊 你提左我未做workout

sorly lor

驚你輸到喊

回憶不再受制於我 我承認

Why me

乜咁勤力

太毒 唔敢出街

任性

同左手一齊睇？

得你問

係個腦入面食

哈哈

可以唔同左手睇？

笑

搵圖望梅止渴好過

謝謝提供資訊

U屈g

勁

你喜歡

有時唔開心 會較勁大聲聽歌 然後又覺得 聽覺受損仲好 反正都冇咩其他野值得聽

望梅止渴仲要搵魚柳bell chan咁陰公

咁做完快啲瞓啦

咁所以就關我事？

報復性評分

咁 時間都冇關係嘅
有啲人一齊都冇一齊過啦
咪又係咁放唔得
個種中意程度 自己會feel 到

贏硬

好想食肉

always la
5p台usb唔係流

收卡囉

唔返工好悶

無野了

開始學到嘢了

再講嬲咖

傷害自己最愚蠢啊chinggg

已成過去
比你地再一齊返,結果會唔同咩

善意嘅提醒

全球最懶大獎 得獎者太懶唔去領獎

梳收番

簡單就是美

咁唔通要做壞人咩

咁去咗人地個心到

不過我都會嘗試去解讀

岩牙

有時要放縱下

i am weak

休息下唔好？

去搵啲肉啦咁

最懶就會連比賽都唔報啦

咁就乖了

自己身上最多

休息咗好耐了

點解？

咁熱鬧

因為回憶呢樣野 就只有屬於我同佢

又岩喎

適可而止就好了

回憶也許你的

練腹肌

你做過好人就會知點解

咁恭喜你明天要上班 ？

係 返9點

唔係去r水吹咩

一直係 但覺得無咩

好人王

唔洗啦怪人先用怪方法

你起到身？

咁樣好啲

型
我淨係想收肚腩咋

執房呀

咁切自己啦

唔喇 唔會再一齊
我個陣挽回唔到 我就知自己要灑脫啲
我都同佢講 你唔好後悔 到時咩都番唔到轉頭
佢都係要咁堅決就算啦

有啲野 係過唔過到自己